D750 幾多錢先合理？

想買部二手Nikon D750影下相
上網睇啲價錢範圍都幾闊
淨機身6千又有成萬又有
當機身加支鏡 幾多錢先合理

新手唔係好識

新機先7，8千
二手夠新我覺得6千差唔多

我俾七八千你買部全新行貨d750俾我

飛贈品7950係咪7，8千

大部份飛走粒15a同WD1TB都係7尾至8中

二手？去星際啦～
分分鐘執到荀野。

有人想買既話我有部40k快門想放，6250

新機7千幾 二手6千幾

兩個月前買$5000

多過呢個價係搵你笨

新機先七千幾，過保平得千零蚊。。。。。

星際呢部唔抵。。。。睇左好耐都係水魚價

柒撚到你

真係柒撚到唔敢睇，啦！唔怪之得肥花二手貴過新都有人買，就係有呢啲傻仔存在。

人地講二手

六千都比多你

二手... 陣間買到CMC油煙鍍膜喊都無謂

$500

我講緊二手機新機價

半年前放左8200$ 1100SC左右